---
layout: page
title: Le bonheur
kind: Sketch
pitch: "Créer, apprendre, partager"
duration: "4"
---
### Ma recette du bonheur

Allez, c'est bien parce que c'est vous, je vais vous donner en exclusivité [ma recette du bonheur](/olympia/slides/bonheur)
Interruption car je suis troublé par le charme dévastateur de la nana du 1er rang
